{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 웁씨펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午後12時までです。 予約の際に人数が追加される場合は、あらかじめご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室をご希望の場合には当該ペンションに入室可能か確認する必要があります。拒否された場合は払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を決められた時間に遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任がある場合があります。 客室では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 チェックインの際、予約特典のメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プールを利用することができます。 プールは午後3時から午後9時まで利用でき、夏季のみ運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 泳ぐときは綿素材ではなく、水着、ラッシュガード、機能性衣類、ポリエステルを着てください。 お子様は保護者の同伴入場が必須であり、安全事故発生時に責任を負いません。 ペンションにはバーベキュー場もあり、2人基準は20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。 7歳以下のお子様は無料で、バーベキューテントを利用するには別途料金が追加される場合があります。 バーベキュー炭火を点火する時間は午後8時30分までで、当日現地にてお支払いいただけます。 ペンション周辺には様々な観光地があり、訪れる価値のある場所がたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午後12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約の際に人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約の際に人数が追加される場合は、あらかじめご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室を希望する場合は可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室をご希望の場合には当該ペンションに入室可能か確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金や料金表が間違って反映されることがある場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際、予約特典のメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や運営期間はどうなっていますか？",
            "answer": "プールは午後3時から午後9時まで利用でき、夏季のみ運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールでの着用衣料には制限がありますか？",
            "answer": "泳ぐときは綿素材ではなく、水着、ラッシュガード、機能性衣類、ポリエステルを着てください。"
        },
        {
            "question": "お子様のプール利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様は保護者の同伴入場が必須であり、安全事故発生時に責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や予約について教えてください。",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー場もあり、2人基準は20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューテントの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "7歳以下のお子様は無料で、バーベキューテントを利用するには別途料金が追加される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭火を点火する時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー炭火を点火する時間は午後8時30分までで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地があり、訪れる価値のある場所がたくさんあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 695,
        "QA": 886
    }
}